恆生ebanking app用唔到

佢話我部機俾人破解定唔知點
但我只係去過日本開電話卡down左個檔用
有無高手知點整

試下del左個登錄檔佢

更新左ios 同del左都唔得

Same

洗機試咗未

android magisk root hide都hide唔到

點洗機?

試下iTunes backup 左先

之後直接係呢度reset過部機

利post有愛

其實我試過禁重設 洗機係咪係清除所有設定

身痕個e-banking